我發覺香港人行路係唔會讓人

平時對頭行你唔讓無問題 我行另一邊
但有時一家大細/fd同行一字排開又唔讓係想點
你唔係想扒人頭/同人速度一樣就跟人尾啦

係架
永遠縮埋膊讓俾佢過，佢都唔知自己有問題
而家唔會縮，睇下佢縮唔縮，唔縮咪大家撞下膊頭

雖然最後大家一齊痛

直接撞鳩佢